[有圖]屌你老母 啲蝗通街屙

咪撚影響市容
屙完仲要前𥄫後𥄫

死蝗狗翻中國啦
細路女 忍唔知姐

貓都識翻貓沙屙

樓主痾反落佢兩個個頭啦

冇蝗咁多屎尿

記得倒D 清水去沖一沖個個位。
好似放狗痾完尿咁。

蝗們急急腳走左

大驚小怪
你幾時見過狗唔係周街屙

醒唔起佢地係狗

有咩問題?
小朋友識忍? 又唔洗你抹

冇啦 下次見到再影

唔識忍就可以通街屙？ 忍唔到屎又要周街屙？ 重點係屙完都唔清一清

一腳踢撚鳩佢

CP
樓主你仆街了

On9 你狗嚟架？ 唔識搵廁所？

利申： 當面屌左佢一獲 佢話自己個仔係狗 我先放過佢

樓主講到咁威 屌左未？

洗乜屌 佢望到我睥尻佢個樣即刻嚇撚到褲都未著就跑走左

咪都係無屌

咪撚做總結

補充小小，我係屋企樓下見到， 勁大聲屌佢 爽到仆街

邊到有性描畫呀

下次錄埋片未

正呀 睇到都想奶

𡃁妹都搞

其實你想搞個啊婆

梳鳩ly囉

好核突呀 你仲影

唔影佢唔通影你？

其實點先為止cp

你試下吖拿

你又唔係妹妹仔 唔影你

下次見到 唔好諗 見一個屌一個啦

搵處女要係哩個年幾搵

我係真絲

屌，撳錯負評

小心踩屎

有丁的真絲

cls，咁都有五個負皮，好嘢

蝗已悄悄入侵連登

係咪想我po你上黎？

香港人飲完酒尿急夠去後巷痾啦

係咪一定蝗先
樓主聽到佢地講普通話定係識佢地？

呢啲算唔算持有兒童色情照片

普通話啊 而且你唔覺得蝗係有樣睇㗎咩

我咩都唔知

你又講得啱喎

我知錯啦

屌，cp

之前喺德國睇波條路兩邊全部都係男人喺到痾尿

屌你睇場合架嘛，我又唔見柏林市中心有人痾尿

啱㗎啦 佢唔影點擺上網屌啊 又唔夠膽現實屌

唔好話佢啊

開心share 下都唔得

反你老母

攞樽水出黎倒落個閪度啦，仲影乜鳩？

切勿侮辱狗隻

口德分+10，exp+5

肥絲大隻開左另一個ac？

我唔係肥絲

小朋友有時忍唔到係正常嘅
如果附近真係冇公厠
唔該搵條橫街窄巷屙完再處理佢啦
喺咁大條街度屙完又唔搞返佢真係正仆街

一野禁佢落去等佢坐返落去啦
又唔撚犯法 依度又香港你自己地方唔使驚佢
佢嘈起上黎仲肯定仲多人撐你
但就淨係識影相 香港人 係咪要係你頭頂屙屎先識出聲？

後巷草叢都唔入

真係服左佢地

屌
我3歲既侄女都唔洗尿片識忍住啦

Bam

CP

唔洗我抹，搵你瀨

我前幾日去沙灘又係見個個妹妹仔係啲沙到柯 仲要柯完玩返d沙